點解好似咩都差過人

點改善

努力

唔好同人比，每個人都唔同點解一定要跟人地個標準去介定自己好定差？
比啲信心自己啦

最想改善邊方面先